廢青夏天先留長髮是否搞搞震？

想垃圾袋頭
或者咁樣

你的樣子如何 你的

唔係講型唔型

係會唔會太搞搞震
老母，fd都話我做乜夏天先留長

你有型佢地咪唔會覺得你係度搞搞震lo
如果你柒咪....

唔係啊
佢地話我留長髮唔怕熱咩之類
廢青咩look都冇人理㗎喇
會睇唔到我

想留就留，唔駛睇人，同埋夏天留先岩，留到冬天唔長唔短紥唔到都唔覺熱，出年夏天熱可以紥起

仲諗緊留嚟點整頭
暫時係打算用頭cool渡過唔長唔短嘅日子

頭cool我認為最柒，帶帽最好

唔鐘意帽...

兩年黎剪過1次

好長...
唔打算，留到咁長

到博頭就算？

差唔多

咁樣man bun唔好睇

其實我都未諗好
等留長啲再研究下點整好啲

兩年前幾長？
宜家前面到上唇，但後面同側面都係短/鏟
係唔係前面留到咁上下先留左右同後？

夏天開始留到冬天咪岩岩開始有啲野睇下

兩年前係都敏俊個d 平陰頭，兩邊剷，btw成個頭留，點會分1 part part留

你圖中個型男model剪短左了 不過都好撚型

不了 剪短左 做運動方便

IG : bendahlhausofficial